全部坐巴士翹腳頂住前面張櫈嘅 仆街死

久唔久會遇到啲人 一上車坐低 就頂住你張櫈
做背脊按摩咩...
做得出嘅 通常係啲無文化阿叔
佢地完全唔覺得自己影響人架喎

疏 腳長

當面屌柒佢啦 擺上嚟講有撚用